BMW m sport package m performance package分別

小弟想買二手車又不多識，有無人教下
m sport package m performance package分別？
我想買 435i
仲有想問一下 m235i 同435i 邊個好啲

死人妖

sport 內籠
performance車身
兩者都係得個樣 冇實質快到